crayon pop 月尾去台灣出席頒獎

希望唔係最後一次見到佢地一齊啦

仲有exid btw

希望 soyul都會去啦

((((((((((((((((((落地喊三聲)))))))))))))))))
((((((((((((((((((知恩)))))))))))))))))

希望未俾文俊熙搞大肚啦

係文熙俊先岩

原來已經有左

係個女黎

唔怪得佢地咁急住結婚

所以佢一定退出cp 都做左阿媽

molamola 希望佢地唔好缺席

d報導話佢婚禮果陣已經有左 唔怪得佢地cb果排佢突然又話有病又乜要休息 應該係俾人搞大左唔知點算先會咁

好似話今星期生得啦

係丫 唉月尾頒獎一定冇佢

兩姊妹起碼叫有d 野做
見到Ellin 好似不務正業 又玩IG LIVE 玩到好夜
好擔心佢

結婚果陣唔見肚既？

crayon pop咁就玩完

有無佢地結婚個時d相睇下

soyul就生

最近ellin ig d片好屈機呀

好正

有無人可以話比我知
依加Ellin 靠咩搵食

尋日開依個post果陣我話希望佢未俾個肥佬搞大 點知之後即時就有新聞話佢已經大左就黎生得 而家真係好鬼死嬲囉